［投票］搞一次遊行，人數決定運動去向

多人 = 升級、繼續
少人 = 暫停或轉戰術，甚至諗定後路

好多人話連登係永遠等留係同溫層、同民意脫節
不如睇遊行人數決定去向，停一停諗一諗
唔好再送頭，睇下香港市民想點
反正如果和理非少人，對我地前境非常不利

贊成
反對